其實點解釋d特別有運氣既人

運氣真係好重要

命運

人生有 九成係運氣, 1成係努力.
一出世出生於有錢家庭, 已經係運氣.

賭王果班仔, 點差都去外國讀書. 溝女都易d.
班公主溝仔明星都得.

從來都係個天話事